日本奧運一定搞得成

到時至少有中國、南韓、伊朗、意大利同主辦國參賽

肺炎比賽？鬥吐口水吐得遠？

戴口罩跑馬拉松

鬥打乞嚏/咳飛沫噴最遠

仲有咩項目

仲有無氣做運動

奧運鬥邊個個肺白啲？

個肺鬥花

電莖

唔好漏咗香港，坡豬，到7月有武肺國家仲多過冇武肺國家。

中國有五千年出神入化嘅飛劍文化
邊有得輸

你估生耶菜花咩

鬥快冇氣缺氧死

鬥感染得快

依家咪鬥緊

其實開始左

殘奧

贏國領先

武肺奧運

有排啦七月先係，疫情應該拖唔到五月

五環 五粒肺炎

已經開始左，肺炎奧運會，支那冠軍，韓國亞軍，日本季軍
（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動